減肥午餐：03102017

食呢個1個月lunch 減唔減到
唔食早餐

d餅乾好好食

係呀好香好鹹

唔要上面塊野應該得~

走埋醬

好正

食早餐 = 加快身體新陳代謝= 減快d

你知唔知包沙律有幾肥？

真？
啲人成日話唔食早餐個人會餓 午餐食多咗
個人反而會肥
但我食唔食 午餐都係食一個餐嫁啦

自己整丫~

我冇落包醬

諗住儲埋一次過打邊邊點牛牛

試下整

果日去試衫見到自己肥到肉咁

咁大舊雞扒。。

從來無見過呢舊野 係邊買架

好似手掌咁大

應該一日肉量
但我晚上又食肉

麥記

用油丶醋代替沙律醬

我都有諗過食依個，但好似4十幾，好貴

雞一定要去皮！

我走醬